覺唔覺林保怡演技套套戲一樣

都係果個樣
唔明點樣拎視帝

雖然唔識駁你,但我就好鐘意睇佢拍劇,由十幾年前無線睇到近期綠豆
佢俾到我既感覺就係好真同埋反應好自然,唔做作,喊同笑都有一種好實在既感覺,而且十幾年後生果陣己經唔係太靚仔,即使劇中有感情線都會黎得實在,特別係綠豆入邊寫實既情節,令劇入邊既佢顯得似一個平凡人既生活寫照多於"劇集主角".日日發生係你身邊咁

印象最深係以前大時代結局，劉青雲贏左同林保怡攬住慶祝，林保怡個樣真係好開心好興奮，睇到我以為唔係拍戲係真係贏大錢

依家大時代打颱風個gif都會見到

一眼睇穿你

以前都可能係同一款咁 因為角色差唔多
都係有心事 好有計算咁

但係綠豆完做柔情大衛真係上得神台
個賤婦走左之後自己喊
同埋對質 點解要我問你先講呀

真係諗起都覺得犀利

天與地先係顛峰

岩岩睇完讀心神探
覺得佢個樣永遠一樣
神槍手都係

無睇過綠豆
同天興地鼓佬比較邊個演繹犀利D?

天與地

唔覺

綠豆已經將以前無線啲底洗得一乾二淨

佢係有搵食mode同認真mode

讀心神探就搵食啦
同戚拍劇就真係睇到佢功力

唔好講天與地
珠光寶氣度佢嘅表現已經好有質感

講到尾
個角色有發揮空間佢一定交到成績
佢如果好似張家輝咁肯三幾四十歲搏一鋪係有能力拍到電影

唔覺
我只覺得佢咁多年都好似無乜老過咁

回家吧
好想睇佢返tvb拍劇

係妙手人心到 佢係一個靚仔

問過陶大乳未？

阿me

有聲騎劫🤦🏻‍♂️阿Me

鐘意聽佢唱歌多d

佢又真係做到果種charming feel
唔係話外表，係唔知點解覺得佢好多女鍾意

男人心一字馬 讓女人心擔驚受怕